hi 淡友 (310)

1

又比你搶到

放淨兩張put過夜等股joy

其實有冇人想純傾個市動向 開個po傾好冇

g持

因為我有follow你呀嘛

睇布兄頭

我就咁睇 老美今晚公佈個非農基本上奠定再港女星期一開市升跌 以現時老美經濟 似利好消息多 但係利好消息亦可以當利淡炒 廢話講完 我認為喺大戶角度黎睇 依水向下炒既成本一定低好多 今日托住個市只係為星期一暴力式下插鋪路 除非爺閪又有咩花臣 啲人話救市 我就唔明點解要救 又唔係崩盤 基本上星期一插硬

Hi

收市後到7點半前係最熱鬧 之後個個去晒食飯就靜晒

名都改埋

Put咗幾多

呢個乜水黎，冇見過

勁多po追唔切

好似見過一兩眼

佢原本係邊個

週末成人(財經)台 正式啟動

係喎 原來周末

㩒起底個制啦，我都係咁㩒

我仲等緊收工

飽暖就思淫肉

依度幾多無j巴打？

呢到多有j絲打

fn巴？

大家報下十月頭到今日既profit / loss

成個po邊個唔識你

我先 1部 call max 256

Xs max

負2部xs mac

得一萬左右
玩得細
十手十手咁玩

食左個跌浪？

夜期暴升
熊軍知錯未

雕梨狒狒？

知錯啦

輸30k

知錯啦

仆街 又中伏

35k先啱

玩幾多手

坐緊14格熊

上星期開始過夜到今日走唒

夜期又牛三

玩期指

唔玩喇我想走啦

幾張細期定一張大期

食100格

信念

還我血汗錢
暴升啊呀屌

乜水黎 我冇分身

有既我買牛開熊，買熊開牛，輸足一世

2382 踢出藍籌既話 會值幾錢呢

原本四張
而定輸剩兩張

120蚊

我賭佢140蚊

今晚刁你屎忽

我好廢咋
iPhone 8咋

原本今日都想入埋布神講嗰隻2822熊搏佢星期一大陸跌

不過唔得閒

啫喱 我同你ID原來好接近

有布神 無窮人

我洗乾淨等你

係喎，早我少少

牛軍撤退
我重覆牛軍撤退

利伸本人持有10 手布神call

一齊

來

Strap on

仲未升得起，玩完

成人台全面進場！

信念！

師令你撤退先
呢到等我頂著

下星期邊個領軍

Trump trump

唔講淫野即刻回番晒

紅字巴

美股快d爆

牙籤仔好想開post... 你快d 比佢領軍啦

30萬左右

牛軍我領軍
爺閪全面進場
跟隨本人步伐殺到熊軍片甲不留

綠燈 牛軍開P啦喂

下星期一破27000 一齊去call g

上個月總結呢

G chi

sor 我熊軍

熊軍必勝

唔好跌呀 升3舊比我

夜期高開13點

還我爆升

未到9點半 唔計

走啦
牛軍無希望

一日未9點半都唔可以認輸

等輸錢啦 牛軍感謝你
有熊掌食

師兄有冇ptgf 推薦

頭先又叫唔好講淫野

4連陰啦 點都會反彈升下

嗯

大家週末有咩做
我聽日同女朋友去釣魚

支持

搞咩夜期棍棍上

搵個人煙稀少既地方釣
都係果句啦 貪方便啊嗎 成日留留長

報告司令，牛軍大獲全勝

差過預期 仆街啦

好強沽力

爆升

夜期爆升

大大棍

大棍升大棍跌

真

美國佬一出數據又棍上棍落

痴撚線 嚇工死熊仔啦

唔係特登扯高平好倉下話

屌廢嘅

爆跌

美國佬個數據係好定壞

假撚到

做咩鳩

殺晒26000以上牛

nonfarm payroll 134K vs 185K forecast
八月上調到200K

又爆升又爆跌 cls

我轉頭出去同女朋友食糖水

唯一好消息都無埋

牛軍264大關唔失得架 一失就冇架啦

真正棍上棍落

4熊2call過左夜

Climb less than expected

痴撚線 玩期巴打心臟爆未

宜家同女朋友一齊上連登吹水

大棍

醒醒吧 你沒有女朋友

破左啦+沽

講完即穿

400打爆了

free fall

過山車都冇咁刺激

呢兩棍
撚屌大芋

增長遜預期 但失業率又低過預期

巨棍

守到

點解要講真實出黎

個個都有女

非農解讀
失業率新低3.7而且新職位創造數字差過預期 = 市況到頂

依到閃光台黎 我出返去先

有貨個d全部靜曬

我冇，比人飛咗

非農呢D野
出得好有唔好既理解方式
出得差有好既理解方式
海外市場解讀又係另一種角度
星期一重點都係睇阿爺唔係睇老美

熊軍牛軍都比大芋撚緊

好在SH

轟爆26000啦最少 上次26020

兩邊都唔敢開party

美国今晚公布这一数据或再掀全球货币动荡
2018-10-05 17:36 陆霏 券商中国
美国劳工部将于北京时间本周五20:30公布9月非农就业报告。

市场普遍认为，即将公布的美国非农就业数据将再度导致外汇市场剧烈波动。

新兴市场货币暴跌的魔咒再次上演，这一次是危机前兆，还是对美元指数大涨的过激反应？

国庆假期，全球股债汇市并不太平，受强势美元和高油价冲击，新兴市场货币这两天又跌惨了。土耳其里拉、印度卢比、印尼盾，甚至是澳元也遭受「血洗」。

全球金融市场的动荡，也加剧了市场恐慌。全球恐慌指数VIX涨近30%至15.03左右。

相比之下，中国内地因为国庆假期休市而免遭波及，但考虑到下周一就要开市，市场尤为关注国内股债汇三大市场后市走势。不过，对汇率来说，从近几日离岸人民币兑美元汇率（CNH）的表现看，预计下周一内地开市后，在岸人民币兑美元汇率（CNY）会继续贬值，但幅度会相对可控，市场普遍预计，短期内破7难度仍大。

不过，不可否认的是，随着美联储持续加息，人民币汇率贬值压力会不断积累，7作为重要心理关口究竟能撑多久，或许才是市场最关心的问题。

最少258我先收貨

牛軍high左唔夠一分鐘

係唔係有得數錢

熊軍今晚開香ben

爆升 = 解讀唔加息
爆跌 = 解釋經濟差
簡樣

巴打係邊間？個介面好似幾好

成日比人歧視既IG

點解我睇唔明

邊有咁多錢玩

開左iphone 冇apps用

明晒喇 ！ 果一分鐘有無淆過？

要轉US or AU apple store

想請教呢度係沽左12張但保證金只需31萬?
咁個槓桿都幾大下喎

牛軍反攻啦

冇
因為點事都係profit

好似係12張細期

咁快冇啦

所以點解少人玩。好易變賭錢

打和
9點半再玩過

美金落返去wo 仲唔升？

大期

唔係呀... 佢之前講過HK50 係大期... HK10先係細

大師！ 以後跟你搵食 得唔得

期我真係唔識 現貨都未玩得掂

有料

排左26600-1 .......... 咁都唔比我

咁係咪around 2萬5保證金 可以買一張大期?
定係你有profit 所以保證金個度細左?

沒事巴都閃我地d單身狗

係。大概1/5價錢就開到張

等多陣就有

上上落落 悶都悶撚死

又彈返上265

撚到痴咗線

開戶玩法果d係點？見你依轉都賺好多

打和。和過和仔

上次果11張大期呢???

好想感受下1格$30000既味道

高手話要同一格3蚊一樣。

收左30萬左右啦

依到都有12張大期

真係佩服 上落廿點一皮野呢種玩法我頂唔緊

12張大期要幾錢先玩到?

輸都可以輸好快 巴打們量力而為

1格$30000再要幾多手牛熊先得？

我真心覺你好勁

開D位全部唔靚，但都敢坐，仲要玩咁大

我多蚊貼實D阻力同支持位黎開倉

想問下 , 如果炒期係咪我想set幾點入市long short都得架？

讚定彈

3000

咁呢轉平晒未？ 定SH到26000樓下？

D價仲要咁密

30萬

SH

打左鋪機係咪錯過左d乜

依d先叫做信念呀

有信心就去馬。唔係會後悔

布神 開市再加入UVXY仲有無肉食？

一家係幾千萬身家先做到。。。。十幾個當跌左

即刻跟你開張細期

玩玩下就冇感覺

你有信心美股跌先好開

飛龍今晚幾點出

2萬5一張大期真係好吸引
等如買50手0.05既牛熊但唔會打靶

本多終勝軍

巴打之前輸過鋪大？

一張奶g大期幾錢要補倉？

比人斬倉咪係打靶

ig係2.5萬一張大期?

開戶係點？真係好吸引

我都想開

布神你有無信心？

岩啊。只收點差。又唔會比人食價

老美又夾硬升

上官網開

又一棍

可以咁理解

都仲有個保証金既

唔會斬倉咩

冇，跌極有限， 你睇佢琴日deep v就知

我唔鍾意去追vix， 我鐘意佢升到hihi嘅時候

搏佢大跌抽棍多

咁抵嘅

記得最大30萬，因爲到左止蝕

如果唔止呢

啱啱仲想tg你

TG我啫喱

我開張細期都2萬幾

期指好玩好多
IG 一張大期保證金係幾多？

我唔會唔止。一定要守規矩

tg埋我

搵唔返

點解佢咁平嘅

Tg我

2萬幾

我都無貼過自己TG出黎

你都冇留

知道布神 長知識了

tg左

Ig平啲？

你先係搵唔返果個

Sor9

就係因為平啲先玩佢

TG埋

咁會唔會學期指咁call margin?
保證金蝕幾多會call？

真係唔g

臭閪豬豬wo

輸幾多會自動斬？

冇左個userid😂

應該一低過保證金即斬啦
除非一棍幾點咁打中應該都唔洗補倉

保證金嘅一半就會俾人斬倉。少過基本保證金24個鐘唔補倉都會俾人斬

幾時一齊玩牛熊？

無經馬會

有冇人可以講解下期嘅玩法？我覺得好複雜 睇唔明

早晨

我就係覺得牛熊好唔公平先玩佢

乖

簡單過牛熊。買升買跌，大期$50細期$10

你鐘意啦，身手好咪得， 但我自己鍾意順勢而行

一棍一棍

dlgh

咁由佢 留名睇結果

有, treegun

比人食格係唔公平既 不過贏錢就唔同講法。
期指窮撚玩唔到

恒指爆升 熊軍rip

24小時 仲使瞓嘅 唔敢玩

無打靶 可以捱一百幾十點

你又黎爆人地個Tg出黎

有料
過夜大唔大壓力 ?

又撚返上去
所以話非農影響真係睇大戶鍾意點樣講故事

唔大。大不了俾人斬倉再玩過。依三個月都成3M profit

好事黎

就係買升同跌囉
我咁蠢都識喔

乜都唔好講啦，牛軍出來慶祝未

成個Weekend 都係我地主場

好淡友打緊交,

巴打點係IG開戶呀？

個名唔叫臭豬西西嘅

我就係輸到好窮先買期

係無打靶，但有機會要補倉
好似之前有次跌2000點
一開市斬唔切就要補錢了

通常呢
咁high 下星期都仆街冚家剷

其實咩消息都係假 利率決定一切

上官網填資料。upload身分證，住址證明。等佢認證。佢會有人打俾你係講廣東話。

所以我只沽不買

有link?

永遠夜期跌就跌成千點，升就比盡佢200-300

我都開左，打ig咪有

好癲！ 巴打除咗炒期仲有玩咩

點樣先叫過保證金同埋斬倉會成份保證金冇咗定冇咗佢斬你果個位？

熊軍集氣召喚師公

上google 打IG market. 要去番中文官網。因為香港係澳洲管。英文網頁註冊係英國管。

冇喇。已經夠我玩

似層相識的感覺

今晚係咪仲有data?

自己都顧唔掂

匯率+利率

hi son of finance
又一個日日數錢

你唔係牛軍咩

斬果個位 但要你補錢都仆街啦
其實玩下肛交所果個期指先會好啲 唔想A1見到呢啲野

而家開張細期大約22000
以前好似1萬幾就得
所以撞正一開市裂口超過晒保證金就等補錢

撚狗

起你底你先year2,你本身有錢仔?

喺牛軍做臥底咋

佢係你果派架喎 你都唔識佢咩？

做乜咁無方向 升定跌

開倉會有個基本保證金。之後會有個維持保證金。如果你嘅資產低過維持保證金50%，就會俾人斬倉。例如你有100,000，你全部開。咁維持保證金就會係50000。如果你蝕多過5萬，就會俾人斬倉。跟住你個倉就會仲有5萬

見過下
入黎sell cdf

諗起同以前有個期界神人叫期天大聖。。。

佢可以唔斬焗你補錢？

冇。上年12月用學費20000打上泥

唔知咩事 但有料

極端震盪？

我冇sell. 我有冇錢收嘅

美女今晚大插

最怕大戶平倉轉倉，跌幾百點到開市平開

你唔係牛咩

其他broker會, IG一過50%就斬

有賺錢既都係叻仔

我認真。冇吹水。你都起左我底，我year 1 仲做緊裝修搵錢

點解無啦啦咁勁

咁好似都安全喎 如果唔幫人斬咪蝕到賣屎忽都唔掂

好有料

唔想打死一世工，想係畢業前有自己第一桶金。買返層樓打份風流工

有無可能跟你學下嘢

布神我一直追隨你架
利申 大量平保熊 同恆熊
仲有10 手24515

fing 到你冇晒方向
就是大戶所想

咁多人一兩萬本打上去
我都係一萬本 之後變十幾萬 （係不斷加本金咁解）

咁依家係咪quit左？兩萬贏三球 我好似諗起賭聖候賽因果幕

佢一定會斬你，因為佢唔斬你就等於喺香港放債，被香港政府告。

睇你點睇
斬完升返你可能屌一聲

咁有錢都唔請食飯

好撚勁 巴打有冇話幾時會收手？

自問心理質素差 唔太敢玩

Deep V從來唔會係你輸緊錢個陣發生
相信我

熊軍要揸緊個信念
星期一我哋一定win

lun dog
me correct

um..咁我當買牛熊殺完先轉都一樣原理嘅

仲豬緊錢

冇quit啊。依d啲嘢搵唔到一世，如果真係成功買到樓。想讀埋master先做野

升盡你

你尋日贏wor

無咁上下本真係捱唔住啲chok市

改名後名寫未回本

開過ig模擬倉玩下先

贏得幾百蚊
買次正股嘅手續費都無左啦

模擬根本唔會輸 同真錢差太多

逆差又擴大 即係加關稅冇用 經濟數據又差。。
trump trump唔會搞我地架啦
牛軍全面進場

係咪寫左未回本就有人carry

有call唔當牛軍咩

10分中內已經出左DH DL ???

岩。期指心理素質勝於一切

頂。。又跌

你又數錢

係咪買咩都贏

我都想

希神盡得師父真傳

抖下啦你

咁搞布神都變病布

佢意思係冇靚位做多張-1

你都叫差

抽高比我沽呀

我輸多贏少

好彩佢唔玩ig

贏咁多怕唔怕折福

咁又係 好采我而家免佣O者

宜家個信念係咪改咗做升畀我哋熊軍沽

贏夠7球一炮過cash個單位放租都夠你打風流工

26566

星期一現貨抽高得唔得

學晴巴cash個單位再租比大學女女先係成功

我意思係我有買就贏

翻黎了我

玩期指真係少好多時間休息
我頭先都訓左陣
278個倉終於食左大半
如釋重負既感覺
需要休息

佢都未見識過咩叫差

我仲未食飯

我一直係到吹水等收工

無租交就.....

腳震3人組

咁夜 老婆唔煮？

4人啦

今日請左假玩
好似office玩狀態好d

外賣糖水比你

有kiss

係我病情嚴重啲姐

化緊妝
全日未食野

6699jj

你係好嚴重

去街都收左大半餐廳

無人carry到我
而家仲搵緊師傅

係。
食飽番黎再訓過

你自學啦

咪係

我學嘅野係paper trade先有用
實戰都係需要人carry
決定前需要人提點
要有人俾我喊驚

美女勁到

冇用架

其實你係男定女
細細聲係T豬話我知

同我升盡佢

Same paper trade冷靜d

喊驚呢樣野無乜意思
你驚代表無信心，無信心就唔應該入市

下次搵個少人地方打車輪啦

男呀，用緊條女個acc丫嘛

今日我個劇本係美女殺落26500，幫幫手

258

都唔係真嘅有咩好玩

「咁我真係驚丫嘛！」

當街打都很，驚鬼

從來都未有過信心

你好撚熟喎

辛苦哂沒事巴

你認真睇多次

實戰永遠都一買就坐
就算贏都要得十五分鐘

驚都唔俾咩
無人權架
仲嫌我煩

點搞呀小姐

我淨係記到呢啲無聊野

唔知點解會有埋聲

即係咩呀

咸野，無聊野是你

好溫暖

我記得你係咁講架喎，啲人問你做乜用啲咁嘅鳩名

摸波波

究竟邊個係臭豬西西louie

點解會有聲

第1日就車 未拍拖知佢有好感

想影金鐘M記圖？

通常係涼浸浸

好記得有一條女
係巴士摸佢波波
凍架
goodbye forever

高手

假架

升災

佢已經死了

沒sir

我即時摸下自己
係暖架喔

伸埋入去呀

究竟你係邊個 點解會知咁多野

我凉架喎

講淫嘢

係咪著得暴露吹凍左咋

佢辛苦d，袋緊二百點都失眠

唔玩可能好d

可能低胸先涼

沖完涼？

三傻暴升
熊軍知錯未

訓前有250點
訓醒無左200點

未 準備沖
沖完再摸下

快D落258啦
我想買牛呀

無啦無啦

加埋都無廿點
好撚慘

納dee跌

留名比人問：乜你有波？

知錯 悔改了

Nasdaq帶頭跌
牛軍知錯未

爸爸我唔玩啦

玩完，成手cash

爺閪起身到底會點

侵侵點睇？打左幾個月既貿易戰無作用

夠鐘沖奶飲啦

追沽

沈睡的巨龍

釣組魚竿誘餌 基本

食完

星期五敢過夜真係好痴線

去緊食

玩L完 要落258啦

我地買嘅唔係過夜, 係信念

番工番到走唔到

大浪唔等人

沒事巴有冇GIF更新下

希望挑戰到尋晚個底

升？

升

升啊 連跌4日點解仲唔升

有冇平保熊

你d 信念呢all in 過夜架wo

爺閪開完會 發出升市的訊號啦。
好波
牛軍 吽吽吽

你自己喺度講架大佬

個次係戲院睇, 我覺得呢場戲真心壯觀, 入戲院睇排第二震撼嘅畫面

布神好似講過258穿埋就玩然

咩戲

今次我明，全部一齊放演花

係升啊 升穿26650就會直上2幻9

咩戲黎

有睇過套戲一定明
有人想知再講

屌你
你又想燈

我仲諗住今晚夜期升畀我

平時9：30會拉升

唔想知

皇家特工 第一集

全球式gg?

京士人

美國佬太廢

布神都賺夠啦 走咁啲熊放畀巴打
所以先無all in

佢地唔係死撚哂咩

算吧喇
星期一千跌之日阿

諗住執返層樓㗎嘛

個background music好撚正

點解美股跌
vix又會跟住跌
正常vix唔係會升?

因為唔夠恐慌，冇波幅

係 可能我未見過大蛇屙尿, 我覺得個音樂夾個畫面真係記成世

返工睇緊杜蘭朵等收工

如果夜期今日落258
再反彈
我哋熊軍係咪玩撚然

今晚易升難跌

Agger

咩我地熊軍阿
你究竟牛定熊阿

跟

咁睇咪要下年先會大跌？

kingsman?

多熊少call
混血兒

唔係
星期一就係大跌

季K咁快

258唔係底

咁記住今個星期去食下牛
我地兩個上星期日食完牛第二日跌7舊幾

預計今年內就會完成a底

有淡倉揸實 走咗買唔返

下年年頭做多個頂就直插？

做乜班期指佬係到死頂架

266都見唔到

今個星期可以食好啲了
決定咗去茶記食雜扒餐

玩完

全紅

暴力救熊

我既熊仔267先開

布神 平保adr跌唔落

下星期一穿300

食咩什扒
主力食牛扒喇

只要個市跌，佢都要跌， 但反彈應該佢領軍

太太太多人沖入去博反彈 蟹埋佢地先

QQ adr想穿300

沖個涼就轉晒燈

打穿260, 388今次有望見200-205

全力做淡

星期一就知味道

要下星期先會跟跌 adr冇意思

阿爺救市第一個拉佢
我玩撚然

即係老母出嚟做雞個女都要落火坑？

冇買個股 淨係睇VIX?

屌 反彈啊 未all in

275都係連登仔

長揸咪鎖死咗d錢

隻vixy 冇咩力水

here

同散戶自由博擊咁勇

都有40％牛

自己都係散户 怕條撚

好驚入錯價 飄黎飄去

反正都係博 就緊係博到盡等散戶overshoot
不過今日應該都震走咗好多 隻船會輕返

對其他熊比較住就大概估到

睇黎飛龍今晚都救唔到美女[sosad}

夜期硬到西咁

勁

真係好硬
見人仔升返少少就死托

想put
但又想訓覺

以後唔撚食太興

托到我走為止啦好嗎

想要268-269，你覺得有冇機

應該有

人仔上7會點

我會蝕多啲錢

唔好呃我wo

跌完 老美開始V

我記得上年呂布成日都想恆指跌多啲會你加好倉

家下一樣玩法

我都係聽人講

一棍

同我升盡佢

盡夾熊軍

升番啦升番啦
好彩無去put
唔係又夾啦

今晚夜期玩法
紅燈買升
綠燈買跌
轉燈就平

老美頂唔到一個鍾又軟架喇

咁樣手續費都唔夠比

起碼都等上下30點啦

而家美失業好低接近全民就業，今年有機加5次息

大期咪得囉
10點都5舊了

我唔用銀包

留名等討論

我都諗左好耐

啱啱果個如果係b又似乎唔係好夠力

但a4又好似攪左成年咁

市場巴話B完左

夜期果種硬....有古怪

好唔對路

咁布巴你睇b浪都未必會太急？

似等緊爺閪

唔通真係大戶收到風

分d 比爺爺沽ok 的

大戶對賭緊

假設仲係A，即係B要行3600點，上返29x先touch到0.5，但我睇市場跟唔夠力做多兩次急勁嘅轉向，如果信奉A-C平均11個月原則，即是話上返29x機會甚微，過往股災浪所需時間又咁啱同跌市規模有共通點，即係小股災行10個月(-35%)，大股災行12-13個月(-55%up)，所以我唔會預先假設今次行多過13個月

仲B浪?

而家唔知可以有咩理由可以彈到兩三千點

老美咁既走勢想點

完全跌唔落

假設而家仲係行a 咪有b

不過落緊去唔理咁多
最多買少少貼價牛對沖

中美傾掂數

老美跌，關港女西事咩

都話蟹埋班反彈友

應該係話 升唔上 跌唔落 「浪」撚住左喺中間

最多彈千幾點 呢個理由用多左狼來了

尋晚先開晒火 仗都好快開打

不過週末好似例牌係咁

真係完全傾掂，未必千幾點

咁照計都夠時間行呀... B得1個月... C行得急d... A都仲有時間行
定係你覺得個B可以skip直接行C ?

條上升軌molamola

邊間？

之前憂鬱加息都用左唔知幾多次 重點唔係消息本身

A 根本冇可能行咁耐
除了 00-03 O個段時間 (因為有SARS)

爆落黎絕對唔止呢個理由 要一獲過搞掂樓債息先會大彈

今次有貿易戰

所以傾掂數就有b
傾唔掂就沒b，直落了

痴線，夜期完全跟升唔跟跌

a浪一定未完, lets see

兩成騰熊過左夜

所以落得到2萬6絕對唔單單係貿易戰

傾唔掂就B左了

要等埋呀爺

agger

我都係咁睇 等美股收皮 資金隨時留入恆子做b浪

呂布你唔怕阿爺等陣又用埋d咩逆因子救市咩

個個等B 就

用月圖睇24樓先暫時完，個人覺

今晚好似學左好多野

原來道指月k rsi已經去到76了

250
仲有成4000點彈

救完咪又係跌市

過你拍你膊頭先

Frd番都唔覺會解決到逆差 根本美元要眨值先搞得掂

夜期會唔會太強

大師話有機

大戶一日唔平淡 熊軍可以數錢

夜期會唔會硬得太誇張

升上去先再落 同 直落 已經好唔同

qq 貼300無野沽？

等爺西番黎先做野?

假硬
仆街
愈硬就愈鬼

敢升上去熊軍比佢夾都無所謂

布布

道指free fall

落左去再睇
真係大彈大把位轉身

穿300先算喇

ADD MUSHROOM

星期一就穿

絕不介意國家隊派錢 同我升

夜期頂唔住了

尾市轉綠燈

可能啦

好似鐘意last 15 mins 一棍打爆哂咁

唔緊要 星期一恆子咪又落

等千跌之日 慢慢儲call 起碼3000點價外

開超遠熊？

我冇咩錢真係溝唔到幾多 而家熊仔咁貴

睇美金 同人民幣 感覺唔到點升

你係咪買左牛

點fall都好，夜期都係勁硬

人仔原來都唔覺唔覺番番去6.89

280到依加都係熊軍

唔記得個MPF
上年轉左去香港股票
而家收左皮

我隻vixy 賺咗14蚊

實有千人陣排 XD

同感 大媽會頂 咁星期一到底沽乜

即係啲人開始恐慌

400點血肉城牆再現
富途買盤

呢度我相信得番我一個牛過夜
我都同意今次會仆街冚家剷但又on99 係271 開牛

一係贏一係輸

唔一定唔彈既 但我會星期一睇國家隊反應先博

冇本就去借財仔

期跌得30點

Ok 明白晒
可以加我入群未

都唔知係唔係媒黎既,
差不多到價就全部取消晒所有盤佢
營做住有好多人托價

今晚好細波

琴日啲貨放唔放左佢地過星期好

唔通美股已經見頂

GROUPMIND 穿底

我估回番落50天線做調整，升太多

最大波就係開nonfarm payroll嗰兩分鐘

加埋本人

美股又插

同我打穿26386

希望係千跌之夜，星期一上證一開 -5%

晏啲插夠四百 人人happy

最重要所有廠粉粉徹離大陸
回歸本土
E.G 日本

咁就fatfat

帶住我

股市一向先行
再到實體經濟出數據

所以我覺得都幾indicate到黎緊經濟開始轉差

好期待侵侵打贏 之後叫 習總下跪 大大聲對唔住

我而家賭緊佢夾硬來ja
等陣爺西老人癡呆唔記得online 我就死得

月k？NQ 50ma 5781

PMI
出入口數據 慢慢開始浮現

港女開始為free fall熱身 一陣毁滅式下插

仲有無買盤 蟹哂未

期指好唔對路

仲有無溶斷?

個群係邊？

想要紅包

11:30自爆式下降好似前日咁

我諗住揸到出年

到時即刻止賺

琴晚就處女膜咁。。。今晚硬到

9點

穿

5

下影好長，有人keep 住買上咁好玩？

4

未夠鍾唧 一陣夠鍾就㩒掣升降機式直落

開波啦

2

Wa diu

硬托絕無意義 一唔係同我升返上去

開始定先@@

等faang 引爆

睇個勢就頂唔住了

0000

3

同我落26323

想收布神紅包

睇唔透師兄買左牛定熊

群順便加埋我

果然有鬼

好彩反手反得快

一定到 直指262

雙開

最緊要自己買左咩

今日低位

星期一同我落25999

港女落地獄啦

我貪心D 月低位 : 26,243

價外 put 瘋狂蝕時間值中

Wah
打完盤機就見到壯觀嘅場面

多d得唔得？想見證千跌斬倉

26150 GOGO

上證10%

26572-25999 = 573

會唔會又同琴晚+今朝既劇本一樣..
好古怪

上證穿2800 , TARGET 2780

最好低開1000點 殺到有人要JUMP DOWN

星期一A股跌停板，跟手港股跌夠六百點

跌咁多都仲托到。勁野

0920 暫停買賣

一開打穿熔斷底

第時新聞成家人跳樓死
有份做沽空賺錢既人
會唔會良心過意唔去

會
唔會

利申：唔會
跟遊戲規則玩
我唔沽指數都係會跌
係大戶整死佢唔係我

唔...

一點也不會

牛熊炒即市 所以想佢升

我只係搭順風車 不過會去做善事幫下人又好動物又好

係咁打落去 係咁撚上黎

DJ 跌夠300-500吧

之前睇大時代
我記得方展搏好似講
唔會沽空
呢d 會死人lum 樓既野佢唔做
所以都係問下大家

唔係佢死就我亡
相反如果係我去IFC 都冇人可憐我

唔係你沽就係第個沽

都係會跳

樓價downdowndown就得

都唔會 會做下善事

點撚解平保咁撚硬淨..

炒股票最後都係為左賣
持貨者就會諗高位出左貨接火棒果個人既感受?

又升番
20

咁升個陣邊個派錢先
講呢D
有強姦冇焗賭

星期一先算啦

零和遊戲。冇人揸住支槍叫佢買。真係冇辦法，掉轉如果係我死都唔會有人可憐

變左兇宅
業主都跳埋樓
好陰質

聽下大師比大户撚既感受先

呀呀呀呀我隻vixy 大賺100蚊！！！

咁都問得出？
錢邊度黎？唔沽空就無人輸？

無諗Ed 要死地產商死先跟住到高官 有排都未到我地

9

數緊乜

得閒反炒返套大時代

沽空係原罪

無沽空個市唔會識升

好似大陸咁 無咩工具沽空變左無人夾上去

收市前入張lp 有五十格

要死真係要死d高官先 個政府做得好邊會有咁多人去賭

hkd?

食完飯返屋企
咩事跌得咁勁

熊左呢隻，真係難put/熊到仆街

Vix上阿

食埋vol

因為依到有大戶

你去咗食飯所以跌

係mt4玩緊 好似槓杆再大啲

股市市場本身就用黎整大多數冇錢人變更窮,咁就要努力工作

因為我沽左 所以要跌

平唔平安心過週末好 定博週一a股跌到pk好

收市前沽多張先

星期一食一日飯可以嗎

後者

無錯 好有美國公民feel

全日高低位有5%

正常得買升,咁好多貨係手味手晒...

Vix 上15

根本股票個原意唔係要黎炒 只係啲人貪心用左黎炒 炒得股既輸到全家跳樓都唔抵可憐

咁而家食完係咪要升返

又操控市場

你唔見冇再跌喇咩

所以入得黎炒嘅 輸錢真係唔怪得人

美金定hkd

D貨係大戶到,沽空點都超好搵

usd

多數D人驚開就驚，參考2月頭

彈左20點

好多餐m 記加大

等美股穿雙頂 再加

可以包場開生日會

ADR QQ 300

宜家入唔上唔落，miss了

唔put都唔好call

假設樓爆 d地產sales係咪會比人炒？

嘩

大師都搵唔到原因個日點解插700 頂大師

食完一次夠睇醫生

他地本身就係要D人去賭,唔係點維持社會安定...,人人唔返工..

所以成個市場其實冇人係無辜既
邊有得將所有罪名推落沽空既人度
沽空其實提供左市場好多流動性
死水係養唔到魚

冇野既。。
尋晚夠跌到仆街

今日咪又冇事。。
牛軍gogogo

夜
牛all die

290見，千奇咪撈底

大戶同自己借貨沽空

咪講左PMI 囉

跌到底就準備價值投G

少之有少

同人夾公司 做左幾日生意 話唔玩
要拎返d 錢出黎
唔on9 咩

穿埋

大師打死都唔信 PMI 可以跌700 係咁怪淡友

完美

我番咗幾日工覺得間公司戇鳩都已經話辭職啦

今晚唔係想做埋個前底呀

穿386?

咁有人會頂你個位夾咪得.

下一站262 跟住下站260 請扣好安全帶